====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La transformation de cette ancienne zone des fortifications représente un double enjeu , qui conduit à un «projet Janus» : d ' un côté , une relation à établir avec le nouveau centre de la métropole qu ' est Euralille autour des gares , avec une présence dans le paysage des grandes voies très fréquentées;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

